網紅惡整約砲妹挨轟！薔薔怒幹譙9分鐘 網讚：紓壓

日前YouTuber「Bump男人幫」發布實測約砲女性影片，結果竟在旅館內惡整對方，嘴上說是為了要「教育她」，教導女子要好好保護自己，了解約砲的危險性，不過影片隨即引發爭議，遭到猛烈砲轟，前《黑澀會美眉》薔薔（林嘉凌）也看不下去，拍了一部長達9分鐘的影片，痛斥「要不要送個照妖鏡給你，看看自己的份量？」嗆辣言詞被網友推爆。

雖然事後「Bump男人幫」澄清，影片是為了強調約砲的危險性，且經當事人同意才發布，絕對不是歧視或仇女，仍止不住排山倒海的謾罵，向來作風嗆辣、言詞犀利的薔薔也在臉書發文痛批「是在教訓誰呀？你以為你是誰？要不要送個照妖鏡給你看看自己的份量，哪來的自信和勇氣！」

薔薔強調，每個人都有性自主權，只要在雙方同意之下，可以為自己的行為負責，況且也沒傷害到其他人，就沒有人有資格評論，更別說教訓，「不知道是哪個年代，清朝？還是裹小腳的年代？你他X的會不會管太多啦！」因此不懂對方有甚麼資格談論人生大道理，最後放話「你那麼瘦小，我一拳就可以把你打倒！」

雖然薔薔在長達9分鐘的影片狂噴髒話，還是讓網友看完紛紛大讚，留言「拜託你把他折斷」、「很少聽一個人罵人這麼爽的」、「說的太好啦！現在都什麼年代了！你情我願，做錯什麼了嗎？」、「聽妳罵髒話真的很好笑…療癒的髒話」、「聽薔薔罵人好紓壓」、「薔薔每次都能說到我心坎裡」。

條女好癲
叫隻濕鳩暗星糖果跟人地學下野啦！

怒屌影片：

操你媽壹周刊

onlun99

佢屌人好撚好笑
佢自己又忍到笑喎
一開頭開個記者全朵我已經忍唔住笑

係咪黑澀會啲人思想都係咁
之前先有個糖果又係咁

係咪雞竇黎架

糖果係真心膠扮可憐仲以為自己好紅
有妄想症覺得全世界都妒忌緊佢
又唔諗下自己咩新鮮羅白皮 收檔啦爛泥！
比人糾正英文就老羞成怒走去差館告鳩人
呢條女真係可以笑十年

「看你瘦不拉機的，我一拳就打死你」

成班攻心計以為自己好紅發下明星夢咁囉
好似無乜邊個仲紅緊，jay老婆囉

之前佢鄰居撞佢隻狗
佢係樓下大叫咩死三八果段片都好正

抵屌呀
有養寵物都明佢點解咁嬲
不過真係好正好好笑

台狗

狗仔好慘

唔得笑到抽筋

男/女要約炮 係阻止唔到
的確有性自主 但幾多約炮嘅唔識做好安全措施
性病 大肚幾撚多 叫你好好保護自己都係錯
啲台灣人真係傻傻地

有冇整人條片呀

但個兩條男特登約條女出黎之後同佢講要好好保護自己做多症囉，擺明博點擊率啦 同之前啲gold digger prank一樣

Backup版

勁好笑 果然用中文嘅族群都唔太接受到玩人
個個都認真撚

不如你睇左#20先，完全唔明有咩咁好玩
一pat野嗨落條女到再走人，咁樣叫教左佢身體自主？
笑唔出

就算教訓都唔輪到呢條騎呢怪啦

好想睇佢瘋狂屌人

條宜家咁齋屌 只係同人講咪阻人扑野
根本就冇比正確觀念人
就算兩個男做多左 至少佢叫女仔要保護自己依點係冇錯
屌完仲有成班人撐 台灣真係垃圾國家

有無睇條片架，搵pat cream定唔知乜撚野兜野車落條女塊面，再話咩射爆你
咁同本身想約炮班人有咩分別？咁樣叫做叫女仔保護自己？睇唔透

叫你老母去俾人玩下囉

認真撚

個行為係on9 做出黎都好小學雞
但至少佢講嘅野係合理wo
約炮的確係危險可怕
條女可以屌佢個做法on9 但話兩條仔樣衰黎屌佢地唔應該咁做就更加on9
都唔係對到件事

係呀
咁你條女俾人玩你仲笑唔笑得出？

你老母同你條女都做雞？

糖果

我問你如果你老母同你條女俾人玩你仲笑唔笑得出呀 九唔撚搭八

屌咪撚覆佢啦，話人認真仔佢至撚認真
開口埋口都係雞
的佢老母去做個啲社會實驗比人撚岩架啦

比人玩咁又點呀？
係咪會有永久損傷呀？

佢拎人地老母同埋人地同女講
其實我唔明有乜關係
唔玩得咪認左佢囉

唔排除薔薔都係想出位，唔熟佢但睇新聞佢不嬲癲癲地
佢話人樣衰瘦弱個啲你可以話人身攻擊
但佢主題無屌錯喎，個兩條撚樣擺明就唔係想幫個女仔啦
仲要對人地個樣評頭品足
同乜撚波仔拍片揀sp有咩分別？
輪唔撚輪到佢講野呀？

完全唔明連登仔點諗
呢單野擺明就好似扮狗公撚女咁
你唔聊人人地會同你出黎開房？
仲要玩鳩條女 對住人地張相評頭品足
掃黃咩家陣
憑乜教人地好好保護自己呀
兜野拍pat cream落人地塊面再話射爆佢
哇 多謝呢兩條蛋散教識班女唔好約炮呀

條女岩

無限Bin c

好喪

認你老味真咩,第時識女祝你比人玩返轉頭開哂CAM

G持啊MAY,明買明賣,佢要做雞唔通咁樣比人玩左一次就唔再約咩,笑死仲話幫條女
邊位啊???

佢屌佢地係岩 但係啲理由好搞笑

又講人條女
正常人都唔會亂咁同啲陌生人出街架喇
冇諗過對家係咩人 有啲咩風險
如果出到去見到嘅係殺人犯咁又點算？
我相信我條女無咁on9

不過我真係好想問
點解係都要提人老母同人地條女？
關咩事呢？

點估到最後成個黑澀會都收皮, 仲要遭遇仲衰過正常人...

係得鬼鬼好返啲

臭雞抵比人玩有咩問題

想約

本身條片 剃毛cream一野拍落塊面度 入左眼/敏感係咪佢地負責
人地約炮關佢地咩事 佢邊撚個 憑咩教訓人地？

ON L 99，約出嚟一夜情又有問題？
毒撚真係好得人驚